是咁的，我整左個「芫荽千層蛋糕」

大家好！我又嚟啦！如果大家冇印象的話！不妨睇下下面果兩個超邪惡嘅製作！

是咁的，我今日整左個「紫薯抹茶流心芝士海膽批」

是咁的，我又整左個「海膽紫薯芝士抹茶杯麵」

話說早幾日喺上網流傳一張圖：

無錯就係呢張！用芫荽粉來整蛋糕！我睇完之後，我第一句即刻屌出來：「屌！亂鳩咁嚟！識整一定用真芫荽整！」

之後我就整咗依舊野啦！

話說今次呢就冇影到製作過程，所以就純粹同大家分享下啦！

千層蛋糕嘅皮入邊已經加入左芫荽水，我係街市買咗＄20嘅芫荽，加水再用攪拌機打爛佢！

忌廉都加入左切碎左嘅芫荽，最後為咗美觀嘅關係，所以喺頂層再灑上一啲芫荽碎！

味道方面我可以話俾你聽！作為一個芫荽愛好者，我覺得唔夠茜味，不過今次只係第一次嘅測試版，跪求其他更加好嘅意見！完

好憎芫茜

隔住都覺得臭

痴撚線

台灣仲要叫「香菜」

我覺得我今次整呢個已經叫好正常

屌你正呀

整得幾靚

又幾好心機

係咪戴住防毒面具做

咸定甜
正喎

識食

多謝

我個朋友唔食芫荽嘅關係，佢陪我就要戴口罩

甜嫁，所以有啲失去左原本嘅意義，求改進

我覺得而家個味道太好食，芫荽味亦都唔太重，希望改進完之後先至再推出市面

想食

好撚想食！！！

甜嘅芫荽想試下
芫荽一定配埋皮蛋

睇得出樓主整野食應該幾叻
但係真係不了

皮蛋好似唔錯 不過我諗緊不如加蔥

苦瓜已經係我既極限

Cream都加埋就prefect
但好似會打唔起
每層都放d芫茜係cream上面之後先放餅皮好似比較好

其實我只係一個痴線既廚房佬

咁好心機你是咪藍絲黎

苦瓜千層蛋糕聽落都唔錯

我打起之後先加芫荽碎
不過呢個諗法幾好，每層都放啲碎落去咁樣個效果會大啲

可惜，我真係巴打

雖然鐘意食芫茜，但芫茜蛋糕不了

加葱不如加蒜

我係連少少一片仔芫茜係碗湯到都唔掂
btw樓主

你要去克服佢
話說我以前都係唔食，不過唔知點解有一日突然之間開竅，之後就愛上左佢啦

蒜頭太勁，我驚會冇晒芫荽味

好想試

好撚正
樓主，我好想試

見到都想嘔呀屌你老母

巴打真識食
想試下

樓主好撚癲

正評

賣相幾好 不過

正

西芹會更好

評價真係好兩極化

西芹太正常 我覺會好好味

好想食
整舊俾我呀樓主

雖然鐘意食西
但係甜既西好似好撚怪
BTW正皮

不如大家俾啲新野我煮下 依排冇乜好概念

甜茜沒茜味 下次試吓整鹹茜

細個我都唔鐘意食芫荽，但係越大個就越鐘意芫荽

臭閪都拎黎整蛋糕

同苦瓜一樣，我細個都係唔食苦瓜

好撚想試
試下整個莞荽皮蛋魚片 諗起都興奮

準備俾d 垃圾facebook page 抄post

建議係cream中間加入花生粉

諗起呢個

隔住個mon都覺得臭

樓主好勁
想試

隔住個mon都聞到陣臭味

芫荽愛好者表示

菜心蛋糕

唔會有人抄
上次個整得咁好都沒人想試

唔係芫荽應該好好食

我好中意食芫荽見到呢個post都想嘔

唔係芫荽就唔係嗰樣嘢

樓主求下你施捨舊比我呀

呢舊野正常過上次個兩個好多

認真 想食

絲打係地鐵見到你回post

Lady 西

相遇

最終修訂版都未出現，比啲時間我

靚到ladyM咁
想食下

係囉！我都覺！我覺得我自己退步左

雖然唔係好鍾意芫荽，不過欣賞你既心機

屌你老母 整生化武器

哇屌你老母

望到都覺臭。

觀塘線 啡色頭髮 唔高過160 黑色平底鞋

年紀大左, 西芹, 苦瓜個D 都可以食到
苦瓜苦都係因為D 人唔識煮....又無用鹽水浸過
但芫西真係頂唔順.....
太難頂....陣味....

反而我大個咗先食到莞茜，我細個食一塊都會嘔

嘩

曾好撚遠喎

一睇就知，我個靚好多

好想食 可唔可以嫁俾我

對唔住，我已經有女朋友

好細心 每層慢慢煎

賣相唔差

要有心！人人都可以係食神！

屌 必須報驚拉樓主去坐監

好想食

整得幾靚
幻想緊係抹茶味，應該幾正

好似好好食

項上面應該加返1/4個皮蛋

如果沒咗啲芫荽，我諗我絕對可以食晒成個！但好可惜我食完一舊之後，佢已經放咗係我雪櫃兩日

切碎放喺入邊會好啲，下火

好正

我整嘢食勁過U囉

屌你老母

哇～ 整到咁靚，試下無壞喎～
茜味，又有乜好怕？

有無諗過整芫茜雪糕或者芫茜皮蛋奶凍？

原來你整完連自己都唔食

中意食 但好噁心

餅面用原塊茜嚟做裝飾, ok?

芫茜狂熱愛好者表示求教學

嘩屌, 見到都想嘔

隔住個moon都聞到臭

見到已經好想嘔

隔住個mon都想嘔

屌你老母睇相都聞到陣臭味

真係好撚憎芫荽，完全頂唔順陣味

巴打可唔可以試下整個榴蓮芫荽千層蛋糕

呢個幾好
但一定好難食

整批喇，可甜可鹹

一定係茜芹千層蛋糕

屌 未睇到圖齋睇字都作嘔

小弟我唔食榴槤

想試下

屌咁你食芫茜咩

其實都係想試下陣味會幾恐怖

樓豬食開屎

茜我食啊

屌 我都見到有人裝裝下 原來係你
唔好起我底

屌你 收聲

我有食啊 不過太漏

好正正子 隔住個mon都流口水
會唔會整西芹蛋糕

西芹蛋糕要整海棉蛋糕

絲打好qq 其實我係鰂魚涌去油塘果程企係你後面臨落車先見到你回post

香茜奇緣

認真想試食
如果有榴槤味 仲正

整咸蛋糕囉
將蔥換成芫荽

癡線

好撚臭

屎都不如

認真想試下